有冇人發覺呢排連登越尼越多分化 資訊越尼越亂

係有好多五毛入尼洗版？定而加先想自己友打自己友？
而加咁嘅時候可唔可以團結啲唔好搞咁多分化
我地淨返好少時間咋大家齊心啲 好嘛